其實果班所謂專家既醫生 對唔對得住自己講既野

先唔講d人藍定黃 撐唔撐政府d on9政策
我相信打完奶野果堆人入面 實有d係公司推你去打
又或者係岩岩/準備退休果d人黎
然後睇完班所謂專家講話安全就去打
點知打完就又中風 又危殆
然後班友就拍拍羅柚 走去打biontech
唔理你有咩原因打biontech 但你地班專家真心覺得自己冇講大話咩?

宜家所謂專家都係做政治判斷多過做專業判斷

今日啲醫生仲好唔好意思同人講吸煙導致心臟病呢類廢話

而家啲醫生信唔過

有錢收就對得住啦，唔係奶左野既邊記邊個醫生水你去打

衰撚過門診街症d黃綠醫生
講完野又唔駛負責 錢就袋袋平安

大躍進 錢學森都要支持畝產萬斤 根本極權下就唔會有科學理性專家專業道德

冇左條命 就係因為信一直以黎廣被認為專家既醫生講
正正常常 點會覺得醫生會老點你
但而家事實放眼前既就係咁
仲點信你班撚樣講野

收哂錢仲彩你有味咩

香港人覺得讀書勁就係岩

醫生喎

你批評佢地就會話你人地醫生喎

咁既思想 醫生強姦人打劫人都得啦

醫生喎邊會強姦人

醫生喎邊會去打劫

今時今日讀醫為咗醫人咩 為咗賺錢之嘛

一句為左頭家就乜撚野都得